
Свалить дерьмо с ног, оплевать безоружного
У него пули на градусе, у меня нет на кактусе
... Услышав музыкальные сходки
Принимай каждую рифму, принимай не каждую рифму
Чувак, это твоя страна, а мне далеко на неё параллельно
Если по вечерам убиты, то всё как-то линейно
Хожу, шарюсь по гетто, навстречу пацы с пакетами
Они не кидают приветы зря, они знают, кто руководит куплетами
С небольшими монетами убиваешь...
Мужчина попросил сигарету? Дал — не соска
Ну да, да, м3 распознали, чёртовы разгадчики
Поздравляю... Я тоже в этом дерьме
Пронырливый чувачек, высокий или клоп
Устроит тебе читалочку поверх барабанных палочек
Пронырливый чувачек, высокий или клоп
Может переступить, свалить дерьмо с ног
Читать меня всегда пёрло — 150 слов за минуту
Старая школы... Отличники... И у них было испорчено утро
Стиль камасутра, слушатель... Ты доебёшься до моих слов
Их столько, сколько у псины блох
А я бомба двора, супер охуенная личность
Прошу уважать меня тем, кто не сошёлся со временем
А ты сгоревший фитиль, подорвавший мою бомбу
Осколками прямо в лоб, оденься в памперсы, клоп
Но ты меня точно пас, хотел дать в глаз
Я сожалею ёптэ, ты упустил свой шанс
Не охота ведь глотать свинец, за ним приходит пиздец
Такт за тактом я шагаю вперёд
В руке чемодан — то, что тебя не прёт
Идиот идиот, прямолинейная сука
Забирай с собой это дерьмо хаа... Твоё
